let questions = [
    {
        "question": "Was ist ein Ausgabegerät?",
        "answer_1": "Bildschirm",
        "answer_2": "Webcam",
        "answer_3": "Lautsprecher",
        "answer_4": "Maus",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist Kein Eingabegerät?",
        "answer_1": "Touchpad",
        "answer_2": "Tastatur",
        "answer_3": "Beamer",
        "answer_4": "Maus",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was ist richtig?",
        "answer_1": "Ein Netzteil ist ein anderer Begriff für Modem",
        "answer_2": "Ein Netzteil dient zur Stromversorgung des Computers",
        "answer_3": "Ein Netzteil schützt den Computer vor Vieren",
        "answer_4": "Ein Netzteil ist dazu da, um den Computer mit einem Netzwerk z.B. einem LAN (Local Area Network) verbinden zu können.",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist falsch?",
        "answer_1": "Der Prozessor wird auch CPU genannt und die Abkürzung steht für Central Processing Unit (zentrale Recheneinheit bzw. zentrale Verarbeitungseinheit)",
        "answer_2": "Ohne Prozessor ist der Computer nicht funktionstüchtig",
        "answer_3": "Die Prozessortgeschwindigkeit wird in Byte angegeben (z.B. 3,2GB)",
        "answer_4": "Die Prozessortgeschwindigkeit wird in Hertz angegeben (z.B. 3,2GHz)",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wählen Sie die Antwort, wo die Speichereinheiten der Größe nach angeordnet sind",
        "answer_1": "Byte, Bit, Kilobyte, Megabyte, Gigabyte, Terabyte, Petabyte",
        "answer_2": "Bit, Byte, Kilobyte, Gigabyte, Terabyte, Petabyte, Megabyte",
        "answer_3": "Bit, Byte, Kilobyte, Megabyte, Terabyte, Gigabyte, Petabyte",
        "answer_4": "Bit, Byte, Kilobyte, Megabyte, Gigabyte, Terabyte, Petabyte",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist richtig?",
        "answer_1": "Ein Zeichen benötigt ein Megabyte Speicherplatz",
        "answer_2": "Ein Zeichen benötigt ein Kilobyte Speicherplatz",
        "answer_3": "Ein Zeichen benötigt ein Byte Speicherplatz",
        "answer_4": "Ein Zeichen benötigt ein Bit Speicherplatz",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist ein anderer Begriff für Prozessorgeschwindigkeit?",
        "answer_1": "Kilowattstunden",
        "answer_2": "Taktfrequenz",
        "answer_3": "Umdrehungszahl",
        "answer_4": "Stromfluss",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "In welcher Maßeinheit wird die Taktfrequenz angegeben?",
        "answer_1": "kg",
        "answer_2": "GHz",
        "answer_3": "Joule",
        "answer_4": "km/h",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist kein Zeigegrät?",
        "answer_1": "Touchpad",
        "answer_2": "Maus",
        "answer_3": "Trackball",
        "answer_4": "Scanner",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches Gerät ist ein Eingabe- und Ausgabegerät zugleich?",
        "answer_1": "Mikrofon",
        "answer_2": "Beamer",
        "answer_3": "Webcam",
        "answer_4": "Touchscreen",
        "right_answer": 4
    }
];